"Wanneer een man alleen op deze flats is, met een licht hoofd en een lichte maag, vergaan van kou en gebrek, hoort hij Niemand de hele nacht, maar vuurwapens schieten en stemmen roepen.
Hoort?
Hij ziet de soldaten, met hun rode jassen verlicht door de gedragen fakkels voor hem, om hem heen te sluiten.
Hoort zijn geroepen nummer, hoort zichzelf uitgedaagd, hoort het geratel van de musketten, hoort de bevelen 'Maken' 890 aanwezig aanwezig Bedek hem stabiel, mannen!
'en wordt hands-on - en er is niks!
